咩行動都好啦，夠晒鐘啦！

一批批港豬又開始返工⋯⋯

天水圍市中心總站已經有巴士直上大欖，點對點到目的地
陸陸續續全部有返巴士開出
屯元天開始有巴士

6：30已經成架黨鐵滿晒

推

已經到自己區等緊手足

食慣社會飼料⋯